又想轉工

做緊account想轉audit, 做緊audit想轉政府, 入左政府又想轉番commercial

我都係想做得開開心心又想有兩個錢去下旅行啫